28歲仔吊頸 阿媽發現已太遲

28歲仔吊頸 阿媽發現已太遲
60,316

分享
建立時間 (HKT): 1207 13:16

適中字型
較大字型

慈雲山慈樂邨樂天樓，接近中午12時，女戶主報案，指其28歲兒子吊頸自殺。救援人員到場，經檢驗證實事主已告身亡。警方正在現場調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

真係諷刺。。。樂天樓

今日已經第二單，都係二字頭，點解咁多呢事發生

吊頸太易 呀媽太遲

依個年紀好高危
因為期望你會有小小事業成就，有個穩定伴侶，有幾個好兄弟第時會做你婚禮兄弟
可惜依個世界點會個個心想事成
又要做公屋仔冇家底

報警趕到 今天即晚去驗屍

其實成日好好奇香港啲樓可以喺邊吊頸

安息

公屋廚屋好似有水管位

廚房有枱好易掙扎反悔

我以前有個frd都係喺公屋廚房上吊

好心啲公屋狗唔好生啦 仔女由細到大都俾人恥笑睇唔起

唔得架

d最低端公屋仔死哂

咪到而家d尾二私樓低端仔俾有錢仔恥笑

樓主個名

你講緊我

誠哥恥笑緊班連登凶宅苦主

樓底兩米鬆d 真心唔易

無懸念 泄憤 願明無再要食屎

全部都無

窮人生仔

公屋就無乜所謂啦

要落地獄了...

明呀

我依家loop咗係呢個負面情緒到

呢個年紀仲同老母住公屋
知道自己發唔到圍
女又多數媾唔到
過多幾年屋企個廢老退休要養埋佢
病就仲撚仆街
以為頭 2，30 年乜都冇好慘 ?
仲有更多更慘嘅等緊你

住公屋人生贏家都要死

諗到成世要同兩個廢老住
錢又儲唔到 無女無樓無未來
唔死都係得翻工收工一個選擇

自己一個住就人生贏家
撘多兩件廢老就人生悲劇

財經台班牛熊聰明仔？？

有個fd行後樓梯返屋企見到有個呀伯上左吊

又落一層地獄
btw rip

如果佢住鑽石山星河名居，仲會唔會吊頸自殺？

又係公屋仔

Hi 獄友

多個人一齊傍住行

其實呢個年紀任何人好高危
就算你係出身小康
但非專科grad 得d一般工 你自己比自己的壓力都唔細

我屌

有時唔一定係要帶全家脫貧

而係自己都唔想成世一事無成

不過好似平凡先係大多數

一出世至15歲就面對讀書嘅壓力，高危
讀完書22歲FG搵工有壓力，高危
22歲至28歲工作起步又要受唔少壓力，高危
到28歲......
人生啊

豐澤苦主?

下世投胎一半機會都係支那或者印度

喺香港呢個煉獄 忍到唔自殺已經係一種成就

出身小康唔洗養老豆老母,就算非專科grad一般工都唔

太差啦,不過千萬唔好睇唔開走去結婚生仔

出身香港呢個垃圾地方,平凡人就要接受成世一事無成既命運

喺其他地方有咩可以成

其實好事黎

rip
我明啊

rip

又一個兒登價值觀post,成班狗屎垃圾

最後有冇事

睇完手都震埋...想喊...

望住同齡既人事業有成，拍拖買樓結婚生仔。再望下自己，冇朋友，打份牛工，冇伴侶，買樓無望，仲有兩老靠你養。再望下旁邊有條繩

政府有目的地搞死香港
首先營造一個香港難以生存的環境 年輕人無咩希望
年輕人生存都難 仲諗結婚生仔？ 老果班一路老死
又放埋哂d 垃圾物種黎香港
香港就快沉

Try ask ask king girl

唉 愈諗愈灰
覺得成世人最錯嘅選擇 就係喺唔適合嘅時間游得咁快，
被老豆沖咗落廁所咪幾好

公屋同私棲跳樓比例有冇10:1?

只差一秒 生勾勾已變歷史

就係知道有更多更慘嘅等緊佢
所以咪...

It’s over

其實要差成點先要死

你有心想死的話，其實門的手柄都夠。

細個試過想用綿被自殺，係床到蓋實，聞唔到氧氣+不停深呼吸，爭小小就走到。

有個小學同學住呢幢

死左啦，佢阿媽去完街市返嚟就見到佢吊左喺度

有無高手作埋隻歌佢

窮人話要發奮 窮 窮 窮 其實自知